( 陰謀論） 林鄭會唔會係光明會的人？

相當可疑

無可能 光明會絕對唔會蠢到三個月後先動議撤回